30-40歲應該揾幾錢人工

請留言

歲數咁多k

7k up 啦
連登fg都5k起跳啦

3m - 4m

香港60k
日本20k

自膠sor
岩收工好眼訓

連登鬥吹大會開始

我而家26搵緊27k左右
去到30有機會35k左右

都退左休一排 覺得悶所以搵返份過下日晨

唔明點解要退休前
大學畢業爸爸就應該有幾層樓叫你環遊世界見識下

30~40k

嫁連登仔,老婆一定唔駛做,因為個個都50K以上.

80後

55k

下面有圖

傻閪屈機男

正路 40~50K
進取 50~80K

Fg出黎都100k
你自己諗

40歲冇200K死左佢啦

係

入門級

你又貼來睇過

一般專業人仕 30-40歲大約搵40k-60k
際遇好 做到M grade以上 D grade以下既 可能有80k
40歲前做唔做到D grade(80k-100k up)就睇命水

個個都揾咁多，真係好envy

去到40歲應該比較下被動收入，
收幾多租, 股息, etc.

20k